過關嘅朋友請注意

過關時請務必del曬所有敏感嘅照片同聊天記錄 ! !
萬一比人周到 , 唔單止你一個出事 , 你身邊嘅人都會67 ! !